認真 個政府去到呢個地步 真係得香港人忍到

真係屎都食得
條女比人屌埋都仲得

唔該唔好淨係叫醫護罷工
實有批人想有人幫佢爭取埋自己果份
想勇武做野 醫護罷工
係全民三罷 開花 攬炒呀屌哂大家

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

要全香港人齊心抗毒呀
不封關 就罷工 兼開花 塞交通

其實唔可以剩係靠醫護罷工 其他人都要支援

推呀

悲但真...香港人好撚癲..
平行時空